牛下女高音2

牛你老母 仲睇cctvb

拉

竟然第二個禮拜就開到二

點解唔開解決師？

jed

痴咩線

有人開

new巴 你係我偶像 好欣賞你

係?

已完全封鎖該用户

屌你老味tvb打手

Fuck you

打

唔洗以為啦
賓穎真係一隻G

做返自己？

我唔想搞散人哋頭家

屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家

屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家

未完就開新 要扣錢

唔怪得賓穎啲戲份無cut了
原來係抽緊賓穎水

異國風

pull

心㯋原來係拍完呢套劇抽離唔到
原諒佢了

編劇或成最大贏家

j2有以婷@打手美斯

tvb打手 死全家

日曆紙

help to pull

.

就哥幾時出碟

無限制嫁

之後上返mytv super睇

鄭敬同iron光唔係差好遠之麻...好似

班佬幾型

一理通 馬國明

做得好

係😻🤤

堅好聽 堅感動

真絲?

頂你個肺用個fd相交友app
仲要有老婆既

有關係?

巴打我撐你啊
狙擊CCTVB咪撚俾佢宣傳到

啱架喇，狙擊CCTVB

檸檬乳鴿湯

仲睇cctvb,快D仆街死啦

犀利

白內障

周圍都係白霧

五張幾野囉

琴日解決屍班中學雞送嘢食嚟呢度喎

屌你冚家仲睇CCTVB
DLLMGH

神預測

著底褲都有學問

係咁推恩慈d湯

dllmch幫你周圍買野反而係心虛贖罪都痴痴那地線

香港怎麼變成這樣了

包皮呀

仲以為割包皮

沙田p見到伍富仔
骨架中但冇肌肉
平胸每邊55lbs都推唔到

呢套戲務又幾好睇
有啲感觸

條仔好正

bella 係隔黎?

我都見過佢

新歌

公廁恩淡妝好靚

女聲版嚟講 衛蘭屌打

片尾邊個唱

二次元拉戰線

我都想問，聽落好似羅敏莊

以前...係咪d中一二生都咁淫亂的

又有小魚 又係sales

106# 個仆街整壞左個post
焗住扑鳩佢

周子儒

107?

107唔關事 106支金剛棒搞到我成個app壞左睇唔到個po 屌佢老母

肥媽

吖 死黑警

106 quote個一早block左 首我無影響 107仲笑左 都block埋

Pull

上面又block一個
已經搞撚到無得再同tvb星近距離見面
依家想輕鬆下都搞住晒

?!

心穎幾正

on9劇情...做兵做到咁

雞穎對波仔

淫穎對奶

老鼠安有無睇呢集

心穎BB都幾大波下

佢啜過添啦

想屌心穎

谷出黎架

好想屌到雞穎爆經血

如果有得食，我又唔介意戴綠帽喎

你叫安仔點忍

Mandy正幾十倍，小早川

冇波喎

最佳新人 硬c

根本無任何男人頂到佢的大波纖腰戰鬥格

翡翠台則在2019年11月18日晚上20:30起首播鳳弈

網頁版表示見到棒禁實右邊條bar拉落就飛左

106係quote啫
block咗本身放金剛棒果條友就得
107就真係屌佢老母，仲要7個正評痴撚線
已完全封鎖

幾時先出
睇主題曲劇照個look幾gfable

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

已經真係冇人討論

俾心穎大大力騎上身

其實幾好睇 生不逢時

新人

有呀 打手here

龍舟掛鼓

都唔關 合唱團事

屌你班撚樣香港搞到咁 仲睇無線

首片尾曲其實幾好聽...

睇預告 心穎角色入面話我點都唔會搞人老公

推

樓主同班打手港豬好心就返we柒講啦

點解呢 討論區係要黎討論

預告賓穎：但我點錯都唔會搞人老公
唔知佢拍果陣有無心虛？

TVB個編劇係咪特登玩鳩黃心穎？

個預告大大聲話一定唔會搞人老公

岩岩睇到
俾你快一步

不如話剪預告果個勁憎佢啦

推呀！
咪撚討論

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

正

套嘢勁垃圾根本
都唔關合唱事
tvb主題 佔1-2成。
片尾又整到懶係懷舊
完全都唔關於套劇事
屌你老味

等睇cap圖

有冇人睇到預告
黃心穎大大聲話 我點衰都唔會去搞人老公！
而家聽返

會唔會掉轉呀
app7成男都係sell野
7成女下話

伸利非奸即...

我點錯都唔會搞人老公
等緊睇

今集

專業打

黎料啦

唔搞人老公

有冇cap圖

今集等睇呢句

呢句真係經典

唔好搞人老公

臭雞

搞左喎 咁點先

？？？

好諷刺

係房聽到都笑咗出黎

黃心穎（已搞人老公）

我都係為左呢shot先睇下

痴撚線

要cap果句啦

大巴大巴車落賓穎度

證明cctv都5幫佢

原來上次真係有調轉

TVB專登將呢句屸放埋係預告等啲人嚟睇

支持賓穎做視后

呢集收視爆燈

佢地真人兩母女真係好靚

一個會搞人老公扮唔搞人老公

特登入黎收cap圖

呢套無聊野都播出街
好唔好意思

大爆老婆仲好過賓賓
洗咩搞佢

鷲哥老婆

過來坐下

RTHK 31 全天討論區（光復影視台，培養香港真正文化）

chak威廉成日做埋d失敗老公

竟然仲未有圖

成班垃圾仲睇tvb

車車

好撚正

沅沅

拍咗好L耐，青春無限都未收工。

如果當初我主動啲

。

TVB

睇開套劇就知套劇好有心思
啲劇情抽水貼地
睇開嘅完全罷睇真係冇乜可能
話冇心情睇係真
但其實xxxxx已經係我僅有娛樂時間
連呢半個鐘都要放棄其實好冇意義

啲人成日話netfix可以代替呢套
但講真netfix啲戲有可能做到令你共鳴一刻咩
睇其他戲硬係令我覺得好遙遠
同埋就算韓劇日劇英美佢哋都可能會用翻一啲佢哋嗰邊先明嘅terms 或者係我追唔切字幕掛
親切感始終差少少
呢個就係我希望繼續睇xxxxx原因

抄嫁?

2012年11月底，楊思琦參演無綫綜藝節目《
瘋狂歷史補習社》。其中一集談到陳世美和秦香蓮的故事，由陸浩明飾演拋妻棄子的陳世美。至於秦香蓮，不知是否TVB存心作弄，居然找了楊思琦來飾演，當她說到「相公，你不愛我了嗎？相公，我們的BB呀」時，演技入木三分，令人想到她被吳帥拋棄後產女的慘況。網民笑指無綫編劇大整蠱，還說「編劇與鼎爺（即李家鼎，楊思琦前度李永豪的父親）一定十分相熟！」

2014年，楊思琦在劇集《大藥坊》中，飾演馮玉琴，整個角色的遭遇如出身、貪錢、背夫偷漢、意外懷孕、被情夫所騙、當單親媽媽，與楊思琦現實的遭遇十分相似，被指做回自己。網民恥笑楊思琦再次被編劇玩弄。

一個 Shot 吊你一個禮拜，然後係最後1分鐘出。

CCTVB DLLM呀

專業廢柴 仲有黃嘉樂

屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家

有冇gif

我發現睇上面果啲嚇人gif同相果陣
竟然冇覺得驚
而係好奇仲有啲乜

食死一樣都叫專一囉唔該

妖心穎煩到

屌你個墳男人黎

開頭覺得幾吸引 依家好普通

呢pair係老人版既阿蕭同Alex?

痴漢

佢離開唔到呢幢大廈

車丸丸 對腳係靚嘅

老野唔識開戶口買

做保安追女住客好似幻想太多

當年見到佢喺台上唱歌
覺得佢係我嘅真命天女
但係太鵪鶉
遺憾

40蚊

又大爆

佢真人靚過上鏡好多.......

屌你好撚長

不推文

cls

點都係我請

其實cctvb post都可以唔入
但車沅沅....
你哋阻止我都係要留名架喇

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

Wow

好好睇呀

這是情的代價

心穎越睇越...

d fd下下都講錯野

一次動情終生不悔

I prefer 金宵大廈 which was beyond all expectations. As for this one, the plot is okay but Jacqueline Wong's acting skills are obviously awful. If someone else like Koo Tin Lok whose acting skills are great, had been one of the main characters this TV series would've been much better. It has fallen short of expectations.

puah

劉溫

屌你都即刻黎推

浸大陸味無撚走過

做乜柒呀睇到好尷尬

選港姐已經留意，好正

精算師 算下個男人一日可以射到幾多次

? 唔關事

佢係咪好似離左巢？

又咁岩一齊留言

今日冇沅沅

邊個翻唱？

戴祖宜

南山三虎之一

曾航生

劉溫馨好撚正

同賓穎呢啲賤雞比好難有人差過佢

有

你都覺得沅沅好靚女？

扑一下就得

女高音出現了

龐愛蘭好耐冇見

黑仔好cute

尾首歌

好難聽

呢位打手又衝出嚟柒

係

幾似
抬頭吧相信愛你便能飛

剩係同得老婆睇戲咩

現實坦白肯定rip

劉溫馨

打手打

上面攪乜 我要係底搵返出黎打

愛情來的時候

你自己開起底咪得

太易 無挑戰

之後應該無對鬧

你自己on

食左你咖哩

老毒撚

韓劇女主角

點解可以咁可愛

屌

搵人report佢la😅

好好聽呀

八婆

【網禁！】律政司入稟禁在連登、Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

鳩毛頭

邊個黎？

很想同車沅沅談一萬年嘅戀愛

樓上

又係曾航生？

今日

曾航生掛

佬

唱今日？

搵自己po都要挑戰做乜鳩

專業 睇下平時個po去到幾遠 做統計

"平時"

超級打手打

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

抗議

有無丁賓穎

無

丁佢不如丁odilia

各位好!

purple one

carmen is better

carmen's like 娜姐 so jjable

剛才基金搞手個演員叫乜名

carmen is adorable while odilia is invincible

123

又喺度扮阿蕭

其實絕代雙嬌可以文1030-1130

打手表示想擺1030-1130

快撚d死啦 討論

屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家
屌
你
老
母
睇
T
V
B
死
全
家

網上煽動威脅暴力言論

我屌曬你地老母啦，仲睇無線

套劇根本唔關合唱團事
屌你老味
咪撚再用主題你呃觀眾
痴撚線仲話係台慶劇

嘩。

又播大陸劇 DLLM

Jeng

多牙怪贏返仗

不過其實多牙怪慘敗左
三套台慶劇都無佢份唱
得套雞肋大陸劇唱

睇viutv?

冇牛下

好睇

甴近平

依家啲台慶劇都wfc架啦

messi english

片尾有

雪：我最鍾意就係麻甩佬

所以先要去班阿叔到住

賓穎都有得唱

好撚難聽

佢唱?

曾偉權D皮膚同白髮好似咁大出入

希呀希呀希 加喱雞
影射我地一姐 屌你老母？

佢而家病到唔同咗樣

有無人做咁多年兵

崩口人啫

車丸丸靚到

婉婉

叫沅沅，或者婉婉

wa

大波馨

tvb d鏡頭真勁 越黎越大

對奶幾重

嘩屌

食波餅

温馨

應該有5磅

黃心穎疑似小三

選港姐果陣已經覺得佢好撚正

真人都剩係識逃避

好大陣大陸味

黑仔真係好得意
沅沅真係好可愛

溝到沅沅

只可惜

朋友妻

都係心穎 BB正啲，睇到扯曬

盲嘅都唔揀賓穎啦,仲有現實邊會有咁正嘅女送上門,同埋香港真係有人做偵探搵食?

有，幾個月前東張西望訪問過

dllm一開始心穎打染佢啦

得就得
唔得就番劉溫身邊

見異思遷dllm

究竟係咪cut咗好多劇情？

究竟幾時知道佢同阿Nam 係假老公

謝芷倫真係正到射精

佢係？

OL look

我好似唔太識首歌咁
d音聲覺得唔太岩咁既

從不知....從不知....

現實如果咁老先遇到個年紀相若又仲睇得下嘅女人，九成都結咗婚

係人都請

呢套嘢真心幾好睇

保安都溝到女
我唔想玩啦

保險狗

車婉婉

直接講我想屌西

扑野啦直接

以為話我結左婚

買大送中

曾偉權：我最鍾意人妻呀屌你老味

套野依家已經30集 如果有剪既話應該得返25集掛

賣盜版貨都想上市

嘩 正

硬屍

索

何雁

咁遲至出

睇乜撚呀

幾淫蕩

好大

挻胸

正左咁多

正呀 硬c

正啊沅沅

推向高潮

明明沅沅正咁多

阿fat真係醒

車丸丸做支那婆？ 個仔係廣州讀書
果然保安唔係叫雞就只能溝支那女人

硬姐起歌

嘩透bra

差咁遠既d色

斜咩袋界波

硬C

硬c

邊個幫我打

呀FRED正啦

留地址白痴

呢隻髮色好好聞

靚過平時咁多既

走啦

kc

個個以為sugar daddy果種daddy

我會屌柒她 未帶condom嗎

真係無讀過

呢段有意思

30集咁冗咁悶
唔cut咪不得了

硬c 要取代hana

會唔會平過

硬c真係全面上位了

你死啦
xxx男朋友又會彈出黎

不如比較下星夢二線: 硬C vs kayee

ABC膚色真係好撚正

佢老婆係咪韋綺珊

硬c都可以上熱門 拉

即出

屌 唔係肥婆唱

媽

嘥氣~~~~

我的快樂時代

成日得少少eason

呀~~~~~~~~~~~~~~

叫興哥唱死黑警啦

終於穿煲

Rubbish

美貌 一定係硬c 贏

陳秀珠

二十幾集仲係冇乜講韋家雄同曾斻生既

55波

幾集前成日見韋家雄喎

曾航生大茄到

佢有唔茄過咩

牛你老母，又block一隻5毛狗

我無睇post內容架

見 tvb 內容咪負評囉

蔣志光竟然唔係舊生 神劇了
編劇勁喎

尷尬到爆…

尷尬

竟然覺得車沅沅有d正

美斯

樓主可以cap圖讚自己啦

小花

屌你老母 仲睇TVB
你係香港人？
一d骨氣都無

嘩 硬c 全盛

香港人先睇tvb

你cap圖讚自己啦

靚左咁多咁既

?? 岩岩睇 講咩

又係叫Messi

呢套正過平時好多

車沅沅不嬲正
樣又靚
又白滑
腳又正

屈G到

何雁詩好撚靚女
又活潑

垃圾tvb, 有美斯冇斯朗

其實不嬲都正

只係平時訪問果d影到佢有d殘

本passport做咩？

唔係姓黃 姓陳
因為佢地舊同學係得姓黃無陳

硬c幾cute

呢套真係雁詩全盛時期

硬c好撚柒正

硬c 幾靚

好想同佢劈酒
然後比佢劈到冧

雁詩好好J...

之後畀佢執屍將自己榨乾榨淨

美斯真係好可愛 又do咀

終於知點解阿fred揀阿c

最佳女配角 美斯

衰過之前

終於都知點解阿fat成日面青口唇白

仲有張 美斯都謙虛

邊段

坐梳化嗰到

咩都穿晒煲

扮嚟做咩

呢個廣告有黃妍

有咩

明翹匯

翻睇

打晒飛機

痴線 硬c唱歌又掂 做戲。超曬班

好過hana得仲戲

特登講咁多次

阿蔣唔係學生呢段寫得唔錯

呢套野同解澳都做好長咁

變左神劇

感覺好似個半鍾

硬屍大脾仔

嘩

擘腳擘到

比我逗下好無

硬C呢套好撚正

小坂惠

對腳唔長但好撚正

垃圾劇 垃圾演員

想屌硬C

硬屍呢套有浸水潤既感覺

又有了

硬C呢套升咗幾個grade

硬c 真係好正

話晒運動員 有d肉地

今集有無播到我的快樂時代

牙Fred每晚點過

點解依家啲女仔咁鍾意掛條狗條喺條頸到

忙過勁歌

辛苦了

我感覺到硬c要上位了

當年食為奴我已經覺得佢正

首一生何求好啱送俾tvb及其新聞部
摧毀本土文化又sell香港情懷係咩玩法？

追住瀨

我都係 米小魚

我都係 萬貴妃

屌你地班仆街仲睇cctvb?

對唔對得住太古城被大陸人刺傷既傷者呀？

拉！

屌你地班仆街仲走出街不眠不休抗爭?

對唔對得住太古城被大陸人刺傷既傷者呀？

拉！

笑死

kc以為唔同姓

幾廿歲一條友真係...
kc話齋搵多d錢搵人照顧自己
咁要搵幾多
搵少...後幾年又死
搵多...早死又好似蝕咁

最好自己決定幾時走

浚狗呢套都睇咩品味

今集應該高潮所在

邊個係浚猴

美斯呢

你而家走我加你雙倍

支那狼tsun

真果個？返左香港咩？

仲要睇賓穎

後面黃衫女好似幾

你講緊依家後面果個？

😑😑
心穎

個小朋友望住個胸講對白
有前途

張振朗離地到 劉溫咁正都唔食

扑

群姐咁少戲份

King蛇算唔算男一?

who

明明句對白係
dllm邊個散我

佢地細個個畫面好似三五成群

白校長算唔算男一?

細路女咁細個就著熱褲晒腿

Why tvb之後播鳳弈咁on9

而家仲邊有隔離鄰舍幫手

呢幕睇到起雞皮

唔著d不知所謂露pat褲算多布架啦而家

垃圾

唔算

隻七友邊個唱,唱到好咸歌feel

pretty woman

pretty woman搵老襯

又識既

怡大隻左咁耐都唔減番諗住

同上次個表演有咩分別 又係咁既鏡頭

舊菜

女司儀乜水

king sir望住呂豸琴表情咁怪 以前佢地扑過野？

叫唐詩黎吹長笛啦

群姐老左勁多

係咪做過2奶包過下黎

一場戲交待晒

抬頭吧

鄭敬基真係唱得好好聽

依家邊個唱？

邊個唱?

呢隻歌好想聽陳百強唱

呢首我覺得係eason最好既一首

有左

有咗

經都停埋啦下話仲有左？

呢個正呀

龔恩慈咁正
停經都屌到大肚

合唱團. 為主線好唔好. .
做乜鳩好地地.. . 有咗. 又有病.
幾時返番去主線......

明明係男人戲
唔明點解劇名叫牛下女高音

本身以為係想谷賓穎好唱得先咁改
但實際劇情又唔係喎
所以真係唔撚知叫女高音有咩用
有無呢個女高音都成問題
真係果個林絲絲咩

可能係因為佢地想搵返個女高音

不過除左頭幾集講過下就冇提過

男人老狗咁姣

想問同鍾景輝食野個間茶記同個公園邊度嚟？

請問頭先嗰個有懷舊遊樂場嘅屋苑喺邊度？

啱啱呢幕

呢套根本男版M club

宏福苑

想問佢哋食野個間茶記,大排檔同個公園邊度嚟？

屌你老母臭閪躝啦

綠 van 落車畀錢

其實佢啲喊戲都做得ok

又幾浪漫

有個巴打估中左
真係游子前妻

其實黃心穎同張振朗 d 戲份 cut 哂佢啦，重點放返落班大叔仲好

都幾神劇 如果唔係賓穎做套劇應該會幾有迴響

大叔線真係完全唔悶

真實有個呀nam嘅男仔對自己咁就好

wiki有啦

wiki可以作

傻闣睇見兩套美劇日劇先黎講神劇啦乜鳩垃圾都話神劇

真係...
更年實會經歷架啦
年紀大高血壓又要唔開心咩

好那煩

我都想比d波波圍住

啱啱睇viutv先知你個名食戴祖而字

頂 有無遲啲先知

平時冇留意now主播嘅名

戴祖儀過左無綫好耐啦

睇tvb者死全家
謝謝

我而家喺viu大鳴大放見到佢喎

認真 我諗我地搭錯線了
唔係講同一個人

老母問我：曾偉權同鄭敬基唔係一直都熟咩，點解會唔識車丸丸咩身份？

我唔直接答佢，我用例子答佢

麥兆輝：這個片子裏，劉青雲的角色是廉政公署的調查員，張家輝的角色是舉報這個案子的證人，他們的關係就是這樣。最開始的時候是這樣，後面這個戲的中間開始有轉變。原來不是這樣簡單的關係，他們很小的時候已經是朋友。這個人為什麼變成現在這個人，其實是很複雜的一個問題了。因為後來後來這個案子開的時候，張家輝沒有上法庭，廉政公署查到當天早上他上飛機到澳洲去，他們就派廉政公署的談判專家，劉青雲的太太林嘉欣去澳洲找他，希望可以勸他過來。戲裏一個設計是這樣。

然後張家輝問了一個問題，他問我，他跟劉青雲以前是朋友，那劉青雲結婚的時候他自己有沒有去現場。我當時反應就是呆住了，過了一下我回他當時應該有。他又問，「那去了現場，劉青雲的老婆認得我嗎？」。我又呆住了，過了一下，我回他，「應該沒有」。

他很厲害，有些很小的事情我自己都沒有想過，但是他就開始幫我把它建立起來。

hit

何雁同kc一對

典解而家啲女咁撚鍾意帶條狗帶 令咩?

而家仲有冇人會同的士佬吹水

露肉就得啦佢地諗

大晒鬼幾正👻

絕代果間老人院？

扮得幾似

仲睇cctvb
出面打緊仗呀dllm

單春蛋冶 無上裝餐廳

蘇屋行出深水埗啦

前夫超尷

歌要佢唱晒 演就演咁少

go

個編劇真係CLS，鄭敬基個角色痛到爆。

好慘

真心神劇

兄弟
已昇華成襟...

真係屌過閪

周公之禮

無屌過
依家去馬啦

點解你可以預知我第一反應係牛你老母

其實除咗垃圾張振朗同黃心穎外，呢套野都幾有心思。

John Laudon 音樂做得好好，又多插曲，唔似平時狂 Loop 一首歌！

呢2件同部戲完全唔夾

神劇又不至於，唔好成日吹捧CCTVB啦打手，專業少少唔該！

所以女高音呢

原來以前咁衰

幾正個mv

鄭敬基個角色應該超後悔

我啱啱都聽錯

慘

九展下女高音

開do姐 post

ok

後面個阿媽

歌連臣角墳場拜祭父母後 中年夫妻墮樓不治

臨番加拿大都媾女

大機會生個b出黎受苦咁

咪玩啦，成50幾歲仲生，雖然劇入面可能寫到未夠50，但個仔成10幾20歲先再生，我真係接受唔到囉，最討厭嗰啲生命論

我都覺 真係痴線 tbb點會肯落丫 肯落就勁啦 講到落仔十惡不赦咁

屌你老母
出面打緊仗仲係度tvb
不推文都唔撚識用？
多得你班垃圾唔少

世界大戰？

嘩kiss??

又譚嘉

autotone到

婉婉吊打陳秀珠

李彩女十

嬅

海皮

我屌你老母啊仲CCTVB

連登又被攻

最後又好返

又曾...好似

64 2.0仲睇tvb
全部唔係人

屌你老母仲睇cctvb
快撚啲去死啦

你試下行開幾個月
應該一直好

前線勇士要抗爭死返出去去時事台傾啦，你又咁得閒入影視台屌人哋？on撚99 睇你都係冷氣軍師啦真前線點會得閒入黎

dllm

我直頭唔知佢係now過嚟

屌就算用咗不推文都係咁話
食撚屎啦出面打仗你睇tvb

屌你老母成班傻閪仲睇tvb 枉為人

sosad but true

而她在《粵講粵㜺鬼》中表現得十分有綜藝感，受到網民好評。現時她是《今期流行》的主持之一，短短一年之內就成為「是非精」

正 澳車

東張樓主死左？

rip

吓 死左

仲唔起身

咁突然

咁突然既

呂老師急不及待把女高音的身份告知校長，令校長無憾地離開香港。隨着校長的離開

fake撚到

爺爺

懷念爺爺系列

下

呢個twist我真係估佢唔到
好難接受

sad

咩得就咩

可能都受呢樣野影響啦
依家見到呢個劇情都有啲傷心

爺點死

瞓死左

咁岩又係呢D情節。。。。。

其實隻歌叫咩名

女高音係男人

amazing grace

頭先仲以為又係好老套訓得太熟會起返身
點知真係咁突然

Santa Lucia

有無人看到起晒雞皮

大結局咁

點解可以搵到啲細路咁似樣

屌星戰呀家陣

屌你呢鏡顯靈over左

套野節奏勁慢勁悶夾冗
鍾景輝死就好似你瞓瞓下俾人一巴刮醒咁

咪玩啦 呢巴最少第三巴
數畀你睇
第一巴 知黃河唔係舊同學
第二巴 張小姐係游子前妻

人人

似

呢首嘅公廁程度係連支那主旋律国庆片都要用

tvb連解決師同鳩妻同學會又係咁用

有冇人同我一樣以為頭先爺爺同nam夾埋玩
等我重一路睇一路笑...

黃河一早估到啦 佢一開始已經成個騙子咁
另一個應該有驚喜嘅 可惜維基一早劇透咗

你問題啫自己偷睇wiki

老母問：曾偉權同鄭敬基唔係一直都熟咩，點解會唔知車丸丸咩身份？

點答好

未啪過就要走

仲有人睇tvb?
我屌撚哂你班港豬老母

去要住劉溫先
心穎番黎先算

食renci

一黎冇見咁耐 點會講哂我前妻係咩名 咩職業佢知 🙈

個仔20
自己70 80

陪到佢幾耐
大吉利是仲要負擔埋你d頭暈身慶...

佢話個仔18 佢60
邊似得42呀

覺得自己停經預佢50算啦

呢段好似講緊而家咁

喊咗

致二十年後的我們

幾十歲幾好扑

生個低能仔出黎就攞光環話自己會努力養大佢
有冇問過個b想唔想做一世低能仔

多功能

鷲哥都死

諗起mclub鄭丹瑞

個b

有 d 野放棄左
到你想擁有返
就唔係咁容易

如果大爆都死,套劇幾CLS

隻腳

敬基

係度side時間

dllm毛都未出齊
學咩人男人呀小朋友

繼續

gay

背景音樂係咩歌？

stand by me

呢pair so gay

signal

fyy范根

成個50年都解決師
冇睇好多集

睇你老母咩屌你老豆

支持下香港音樂

生到先講

你這種佛系遺言我都係第一次聽.jpg

冇追開
邊個林絲絲

首歌咩名？

果然最後出唔到世

一開始估的女高音,好似死左

我指鄭敬基車佢個仔嗰刻
隻歌集集都有咁滯㗎 但我又醒唔起

唔係追得好貼
其實點解黃河開頭呃到班人嘅？
當佢地幾個之間互相記得對方，唯獨黃河冇一個有印象唔會覺得奇怪架咩

點解好似唔關 合唱團事...咁就大結局.......
東張西望 , 今日VIP , 主力SALE 唱歌.
痴撚線. 昆咗唔少觀眾. .

大結局？

我睇緊愛回家？

Terry

terry

又terry

對波仔 想奶

契女契上床

terry同kc已經永遠都分唔開

真係淫到震 唔怪得牙fred出軌

terry做返terry

Gay?

獸父

以為係蔣志光

想屌

HK小坂めぐる

都似㗎啦

硬c 正到

哇好仁

頂，入埋房咁玩

6筒X黃河
黑仔X遊子

痴撚線

樣又靚
又有波有腳
又活潑開郎
又淫

點忍

召喚kfc 硬c cap 圖

賓穎版如陽光

第九味

死撚左

誤報肯定係

賓穎ig死灰復燃

假張智霖個喊樣，諗起 而我不知

屌 好撚假

好撚渣

啲演技

頭先張振朗啲戲睇到好尷尬

呢部美食車租比tvb拍野應該賺得仲多過真係喺街賣野食

屎過賓穎

富豪

賓穎扎起頭髮好似阿薛

又播賓穎

真係好尷尬

好噁心

會唔會有愛滋架

二期齙疹

張振朗同賓頴真係....

點解細B 冇死? 上集講到死左咁

曾俊華嘅嘢 理得你死咩

咁邊個係女高音

好在剪走一大堆佢地啲戲 唔係實變爛片

韋家雄

其實無剪過 套野30集 原裝都係
依家無綫啲劇有三十係好多架啦
唔通佢原完會40集咩 撚有剪到

硬c 見到大b 濕哂

我地見到硬c 都硬晒

大結燛去大灣區

又幫中國

認同

支那化

咪又係TVB廠景

你話上TVB節目咪算囉 係都要奶支那

嘩硬屍押袖波仔

下星期又播支那劇

抽大陸水

主持于淼？

Swing!

不過明顯無托波

咩歌

完

SWING

竟然會唱swing
尋日大大公司無人識 傷心了eric

豹哥

根本男人版m club

阿叔

呀叔呀

天堂

左邊果兩個無晒主線喎

mclub好撚高質

變到9唔搭8
sell香港舊時屋邨情
但格硬滲啲大陸嘢

個天堂視角

林絲絲

譚校長

譚道德

依套麻麻

完全唔知副校長係譚道

佢地之前成日去嗰間茶記邊到嚟

垃圾劇

林絲絲就係天堂七十二個處女之一？

譚道德cls

一姐主題曲

咁即係要揾既女高音係邊個，冇乜睇過

多牙怪不是一姐

心穎條線好趕客

韋家雄
因為細個啲男仔未轉聲
校長淨係記得把聲
唔記得左樣

未變聲嘅韋家雄

車婉婉個鄰居

不推文拉

羅冠蘭係Miss

其實係男高音 憂鬱哥

十集一po 勁

男人版m club

文藝版 天與地
普通版 牛下
戇鳩版 好日子

高質

間茶記係邊度嚟㗎反而想知

M club 好睇好撚多，啲女又正

呢套都幾有感觸啊
除左佢對男女主角好屎戲
可能要有返咁上下年紀先有feel掛

15先岩

衰過街坊財爺

之後專心睇解決師

M club 好撚好睇

有無人cap 低佢地後生d 相

唔係。果個只係小學時的音樂老師。

其實套劇唔差，班老戲骨carry哂
唔係心穎同依家個期嘅話應該有全年頭五

呢套野最大亮點 美斯

我屌

都係
D女都幾正
呢集黃心X好趕客
美斯好撚淫

M club 接近條條女都正，anjay, Venus, ......

天堂果幕好gag
無視隻賓穎 其實幾好睇 啲歌又好聽 有情懷

中後段漸入佳境。

但開頭節奏太慢，而且賓穎個角色好唔討好，
連帶佢條愛情線大sir同誤會佢係第三者既情節都好難睇。

我係睇鍾景輝同鷲哥,估唔到幾好睇

830
守護神之保險調查 36集8post
好日子 20集4post
包青天再起風雲 30集3post
街坊財爺 25集2post
牛下女高音 30集2post

930
大帥哥 30集36post
荷里活有個大老千 30集4post
福爾摩師奶 25集9post
鐵探 30集16post
婚姻合伙人 20集15post
白色強人 25集17post
十二傳說 25集10post
她她她的少女時代 20集3post
金宵大廈 20集22post
解決師 25/30集3post

sunday
救妻同學會 16集4post

正 又係你

你班垃圾好心死撚返去鄉土開post啦
屌你地老母個臭閪，出面班學生個個食都冇撚得食呀
你班賤畜仲睇cctvb
你地同你全家都係垃圾，賤種睇賤畜台

琴日都有swing?

Swing 那邊見